話UST搞鳩食客果個出返嚟

有冇睇成段片做乜鳩啊？做乜勁要段章取義？極度懷疑你立咩心腸！
唔通手足比人推，比人淋奶茶唔話返佢！！！有本事出嚟比我淋奶茶，唔好出聲！！！

Pish